TVB前「御用北姑」黃鳳琼對香港政府心死移民加國：覺得冇咗公義

今時今日香港已變得不一樣，尤其今年7月「港版國安法」實施後，更引爆港人移民潮。昔日在無綫經常演師奶和北姑的黃鳳琼，原來早對香港政府心死，6年前已離港移民加拿大多倫多，難怪過去幾年在娛樂圈銷聲匿迹。
黃鳳琼日前接受《蘋果》電話專訪時滿欷歔的說：「我好慶幸當年離開咗，如果唔係，我可能已經『被自殺』，或已經唔知去咗邊。」

厲害

D

A

S

一早已經睇得咁通透

但係香港人自己死都唔肯移民
勁多藉口

佢一早搵夠啦
其他人點同
on99

我中同個啊媽 估唔到咁堅
auntie好野！！！

搵夠先移得民？
你估移民係去退休？

做吓咖呢啡角色都唔慌有好多錢賺啦
另外咩叫搵夠?

你養埋佢地？

又話做TBB好窮個個都移民

有眼光

唔好賴啦
根本係意志問題
大部份香港人打又唔制, 走又淆

我估佢係靠老公，佢都話做tvb份工只係唔想同社會脫節，唔想做全職家庭主婦

未入黎前估到係佢
雖然唔知叫咩名 但個樣都認得

戚家冚家鏟呀 戚家冚家鏟呀

婉君~~~~~婉君呀~~~

都話香港人好尊貴
移民定難民大家心照

人地可能靠老公/後生投資賺到/本身家底好，唔通周圍講咩

做臨記分分鐘得閒得滯為興趣，邊個知

係咪你養我

良心演藝人!!!

你養埋我？
邊有錢移？

估佢唔到

有錢咪移民,無錢咪走難囉
淪落到同人爭洗碗,分分鐘係後巷俾鬼佬打呀

有錢就乜都得架啦呢個世界,傻仔

唔知點解個個都以為移民係去嘆世界
咩事 大部分人都係去搵工 平常生活

tvb啲舊劇成日見佢

左上eatable

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等兩老百年歸老咗先
33. 要等大灣區發展，賺多十年夠錢退休先
34. 要等到升咗職做CEO先
35. 要等埋D 手足出獄先
36. 要等香港光復咗先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

佢啲師奶熟女味都好好j

好多人唔肯放下身段做難民
其他國家有逃生門仲諗會有幾折墮

手抄嘅華嚴經好賣得㗎

原來佢係演藝

又係你條撚屌開成幾個post, 日日周圍留言冷嘲熱諷式屌香港人唔移民
問你係咪養埋我就縮埋一舊唔出聲

屌你老母臭閪

移唔移幾時輪到你指點

人地全職湊細路 點搵錢

2014 雨傘個時 勁

hktv不獲發牌之後

佢既意思係如果今時今日佢喺香港發聲
(因為佢hktv不獲發牌之後，開始抗爭留意時事)
有可能佢自己都會被自殺
唔關佢做茄喱啡事

住過

你自己未住過外國
就個個連登仔都未住過外國咩

鄧兆堅咪係囉，樓上班連登仔返一世工都唔知有冇

14年雨革已經睇得咁透

做乜要逼人移民？五毛分化block

同埋為咗d仔女

//可會是港視不獲發牌致心死移民？
黃鳳琼直認不諱：「係㗎。主要覺得冇咗公義呢樣嘢，不過而家呢個世界冇㗎啦。」說罷她也忍不住冷笑幾聲，直言：「我係對香港政府失望。

我有細路仔（3子女），最主要係細路仔應該睇吓出邊個世界，所謂移民，你都可以讀完書返香港生活。但香港當時政府已經係咁樣，係咪更加應該出去睇吓呢？」//

中學同學就中學同學啦
中你老母同咩

唔係分分鐘 而係一定
你估臨記好搵咩 全職做既話點生活

理解
所以咪list個完整分析出黎
有咩問題？

你講既原因，就係point 2, 3, 6 所講
咁點解你講就得，出個完整分析就唔得？

又block一隻

紅中加一筒

我好撚鍾意香港啊。

估唔到

唔知點解係tbv扮支那人個班都係黃

出現了
去外國佢會同你講無錢又無嘢做
但一講大媽區班友就會話哇萬八真係好多喔
夠做中產啦
下你蝗話都未講得正點搵工
得啦我地係「超級聯繫人」黎架嘛
然後係同一班人黎

唔係個個香港人都反政府有d係好中意香港

咁你講乜柒點先肯移民 講到唔移唔撚得咁

唔通過去外國啲垃圾地方搵食咩

唔好講啦
呢班同blm一樣架
一講呢啲就開始咬你起你底搞你
睇佢以前出咩post就知佢老闆係邊個啦

你走未？幾時走？

中同就算啦
起碼唔係支那term
香港用多d自己term 用少d強國term好事黎

自介你又 ok？
咁嘅話呢到同 5p 有咩分別

純short form 唔係 吾系甘牙個d我覺得唔算mk

最簡單嫁個老公有加拿大passport就得

移民加國後不久，黃鳳琼回復單身，現時全心全意照顧子女

佢呢d樣，藐咀藐舌，鬼佬鐘意

突然間諗到一句
妓女的話猶可信 共產黨的話萬萬不可信

可摸耳帶埋我去加拿大研究你本手抄華嚴經呀婉君表妹

屋企人重病唔郁得，移咗係咪你幫手照顧

留喺度又話你唔移民，移民又批鬥抗爭做free rider
連登仔真係冇得輸

你睇下你D 留港撚, 真係冇得救
跪係大灣區做順民仲惡過移左民既人
果然盡得支那本性真傳

恐懼撚之後又有留港撚

大時代做丁蟹老婆，做雞都唔跟你

佢老公係北區跌打師傅

你有你覆我自由
我有我覆佢自由
點啊

似你班友鍾意一言堂多啲喔
原來講五毛唔係言論自由黎
見識了

好煩都係一種自由

我都想走 但係走唔到

藉口就藉口啦

藍嗰啲未必肯扮得到肉始終佢哋會覺得自己侮辱緊同胞

關你撚事
咁得閒咁管人家事
有事就著草走佬
正宗支那種

原來係婉君表妹

其實真心錢好大問題，唔通成家食風咩

又係撐警撚
作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

屎巴好波

推

佢其實幾有東方女人味, 鬼佬會鍾意

香港是我家
怎捨得失去她
實左極不願，
移民外國，做遞菜斟茶

關你撚事咩
專心啲幫鄭月娥奶西啦

你讀初一個陣係咩年份
依家離開左未

早覺醒

我不知幾想走，過到英國你每個月俾生活費我ok

Respect

有冇其他演員可以介紹下

移民唔係想退休移黎把鬼
移民唔同難民喎

表妹，聽講你呢度有本手抄嘅華嚴經

移民火星喇

綠葉想上位咪要藍

正常

唔識打工?

黃師奶真係黃

番工搵到咁多錢移就大把人走咗啦，平平地台灣移起碼都150萬，當月儲萬五搵二萬，都要成9年先做到啦

150萬仲要係基本+唔包一定移到
要睇人地覺得你盤生意有冇得做/有冇contribution

唔好出黎認親認戚啦 好肉酸

想知你點樣生活要150萬

英國要150萬做咩

移民都要有筆錢啦
你唔係以為真係免費俾你去咩
BNO另計

有下一代真係要走

要150萬做咩
如果你係後生
畢業5年內
canada confirm 後咪去canada
洗鬼150萬

佢以前除咗做藝員仲有教彈琴收得好貴，識人跟過佢學。

佢演藝畢業
本身應該有啲料

得個諗字

鄧兆尊下話

其實好撚煩，移咪移唔移咪唔移，講咁多做乜

中同 大同 小同 你同唔同 同同同同同同

又block一件

鄧肇堅 呀
有份創立九巴
仲係爵士添

抵你一世留係大灣區
D 行徑同思想都同支那接軌

有得揀梗係梗「移民」, 做難民係last choice
講咁柒多廢話又扣帽子把撚

D 留港撚真係好撚垃圾

點解唔係退休就係難民?
你去外國返工唔撚得?
根本你本身現實就係廢物, 你留係大灣區定去外國都係廢物
抵你一世留死係大灣區

鄧肇堅關做臨記咩事

連登仔好鍾意逼人移民
好似去廁所要人陪咁